其實係咪已經熊一？

有冇高手分析下
清左倉好冇方向

你話事

你覺得係咩 咪唔係咩囉 咁都要問 大家都跟你搵食

我今朝羊錢 破左燈啦

你咪高手囉

一切都係睇你頭喎，唔好玩啦！
你真係清咗倉，姐係下晝升撚到仆街冚家產

認真post

你咁講我放心了
假期後等暴升

我都好認真咁答你，你同麵仔都睇淡，姐係升到仆街冚家產

咁即刻白龍哥覺得未入熊市？

開市入牛

okgun

唔係

gun

熊市仲入牛 輸撚死你啊

唔答你

笑撚死

假期前清下倉都好嘅

真的熊一了

YES

佢真係入個市就真係

快手入牛

屌真係升

而家空倉姐
好快佢就姣婆守唔到寡架啦

點解可以咁準

都話牛㗎啦

大佬你入牛定熊過長假啊？講定先啦好嗎？

又中

你話係咪唔係囉

痴線我一見到個post名即刻入左牛

我都食咗廿幾格

真心準

大師

上啊

實戰證明標題最有燈力

話撚咗啦